碧基：我看過最差的皇馬

【Now Sports-體育】雖然巴塞隆拿在周日西甲以0:2作客不敵皇家馬德里，但中堅碧基指對方今場表現差勁，只是巴塞未能把握機會。

皇家馬德里於71分鐘憑前鋒雲尼素斯打破缺口，更在末段奠定2:0勝局，碧基（Gerard Pique）認為：「在上半場的皇馬，是我於班拿貝看過最差的皇馬，可惜我們錯失了傷害他們的機會。」

碧基坦言，皇馬踢出這樣的低水準，巴塞理應勝出，「我不是批評他們，所有球會都有自己的問題。我只是覺得巴塞錯過了一個很重要的機會。」

巴塞現時被皇馬趕過，以1分落後跌至次席。教練錫迪安表示：「爭霸之路還有很多轉折位。這是沉重的失利，但我們有能力復原。」

錫迪安認為，巴塞在上半場表現出色，但鋒線不夠銳利：「我們創造了很多機會及空位，組織很好，可是未能成功取得入球。」

碧基：巴塞輸波或成最大贏家

佢係唔係話巴塞比最差的皇馬更差?

依隊皇馬真係好撚垃圾
不過都全取3分

佢有資格講咩

講真 除左isco球必入球 好似無咩真係威脅

疤真係垃圾

巴狗上半場都無進攻意欲反攻一個對6 7？等勁耐無人幫

基沙文飛機 美斯單刀 仲有Arthur果球

grizemann個球。。。
仲有brathwite個球 最慘入唔到即刻比人反擊搞掂

兩球都輸窄角度

咁疤都唔淨係輸運 今季兩隊都好廢
首回合唔係走甩兩球12碼比人雙殺左啦

梅西錯過左兩個機會

上場輸
今場和
合理d
不過巴塞西甲應該最後都會贏到
因為皇不擅打underdog

馬細佬俾人屌足一季 出親都屌
但係今場竟然跑得咁快擋到美斯

The better side

其實足球係咁
好多時好d個隊反而贏唔到
2012歐冠決賽
2009車巴

即係 ... 連最差既皇馬都不如
玻離會碎一地

碧基曲線屌美斯

兩隊都垃圾

皇馬：我看過最差的巴塞

今次場地有點硬

佢又冇講錯
前場判斷力同埋門都唔掂喎

最後又串基沙文

唉梅西真係老左

今場巴邊度叫好啲
上半場巴好啲 下半場皇好啲
兩邊都靠個龍神救

25圖同達都好勁

上半場悶到核爆

呢隊係我十幾年黎睇過最差巴塞就真

佢算係巴塞4個後衛黎講 打得最好果個嫁啦

你走先，我掩護

屠皇馬始終要靠牙蘇

佢係咪上季都講過....

5:1果場

我看過最差的美斯

美斯下半場都唔知踢緊乜鳩 除左比馬些路收皮果球 下下帶失 勁多失誤

美斯都唔掂啦

點都唔會差過上年啩

三分，thanks

咁都踢唔撚贏
係唔係暗示自己回塘

高圖屌打左達屎

你最犀利啦 射入自己龍門

肉酸到

劇本:輸打比奪冠

事實係兩隊都衰退緊

講真今季2隊都係垃圾

打得好啲嗰隊贏唔到 咁仲算唔算打得好呢？......

利申：非皇巴